有無人同屋企人關係唔係好好？

平時一齊都無咩野講
一日講野右埋十句唔夠
可以點做

搬

唔通成世都唔見咩，佢地對我唔係差只係自己無乜野同佢地講

咪講多d野囉

講學業個啲佢又唔會明，講工作又無乜特別
唔識入手

是旦搵野講啦

問下屋企人返工或者平時啲嘢 畀佢知道你會關心佢 咁佢自然都會關心返你

我都係
真係對呢個屋企冇咩歸屬感

我都有試過但就係一句起兩句止
例如見佢剪左頭髮我問佢做咩剪到個頭咁樣衰
或者問佢幾時番大陸探啊婆，但好多時答完就無第句
好似好奇怪咁。

佢地又好小理我學業既野，可能唔想比我壓力我

我屋企人以前都係一句起兩句止
我覺得係因為太過工作狂 太過大壓力
收工本身好攰唔想講嘢 對身邊嘅事物又冇乜興趣
我明白你好氣餒 但係我一開始都係好似你咁樣
喪講廢話 天氣有講一餐 今日晚飯好食又講一餐
雖然到而家都係通常得我自己講
但起碼佢哋都回我一兩句
同埋盡量唔好拒絕佢哋
留意下有啲乜嘢佢哋會擺上心
例如佢講咗十次飲唔飲湯 就算你飽到死都比下面話飲
見佢哋有一兩聲咳 就好似驚佢就嚟死咁樣勁關心佢